% ====================================================================
%%- Arvhivo de ejemplo para la clase ThesisUTPL -%%
% ====================================================================
%  *Texto de ejemplo para el Anexo 1*
% ====================================================================
% Creado por: Francisco Alberto Sandoval Noreña
% e-mail: fasandoval@utpl.edu.ec
% Fecha: 11 de noviembre de 2018
% Version: 0.1
% ====================================================================
%
%%- Inicio del Texto -%% ---------------------------------------------
\section{Anexo 1: Acelerador de Partículas del Laboratorio S.T.A.R. y sus Impactos en la Fuerza de Velocidad}
\Blindtext